終於爆bin 牛軍好野👆📈

Sing more

其實都唔算爆邊
都冇成交 乾升

Cow cow sing

準備ja 未算爆既

牛軍終於戰勝歸來
我d袋底股有救

67％牛三

早幾日好似有日1400億

仲有 今日成交都有936 億
唔過1000億都係算少
但又未至於無成交嘅
始終無北水算係咁